女人真係需要一個專用行人路

今日返工趕狗鐵,都已經生死時速.
入閘之後係樓梯上面見到成班人行屍走肉咁走出黎都知地鐵到左
咁梗係一枝箭咁衝落去架啦
屌你老母前面個女人仲斯斯咁走都算，仲要一個人企正係中間咁行
之後後面成村人因為咁塞住係到上唔到車
果下我真係忍唔住大大聲屌左出黎
佢先望下後面發生咩事

屌你老母同d廢老係繁忙時間坐車阻手阻腳有咩分別

遲到喇仆街死臭西

肥婆唔應該出街

幾時都話男主外 女主內

肥婆祿落去就快過你同我

啲死臭系 咪咪摸摸
乜撚都慢過人 好想大巴大巴車9佢

佢地on9仲開個專用區比佢地行係咪掉轉左